(直播) 荃灣區議會大會（料警務處長鄧炳強出席）

(直播) 荃灣區議會大會（料警務處長鄧炳強出席）

push

個主席乜水嚟？同pk鄧咁好傾嘅？

條撚樣仲敢嚟？

Lm今晚睇

PK鄧今日又去荃灣區議會

現場有人咳無戴口罩!

香港公民黨新界西支部主席，荃灣區議會主席兼區議員

仲夠膽黎，好野

PK

好正

好斯文地叫PK

我呢家計你時間

唔駛等 直接叫Pk

反對叫PK個個係乜水?

同Cy一樣

梁震英叫CY
傻強咪叫PK

PK躉

轉得好快

嘈緊個班係撐警撚？

啲廢老真係唔死都冇用

PK躉個西樣

咩片睇到啲旁觀哇哇叫

嘈梗係咩人?

主席趕人走啦

走啦叫人

一播片就嘈

旁聽廢老垃圾弱智藍屍

好想知咩片咁大反應

d癈老

好想知係咩片 睇到班廢老跳晒制

TRIGGERED

即刻趕佢地走啦

成班垃圾，驅逐果班收錢做show 既大媽啦

趕佢哋走啦，嘈撚住晒

荃灣區得2個唔係黃
一個福來 - 工聯會 (葛兆源)
一個石圍角 - 公屋聯會 (文裕明)

警暴證據囉仲有乜

議員記住唔好跟章打牌

咁都唔趕

主席好癈喎

唔趕人走

呢個主席唔夠強

咁又唔好咁講
真係有班真心ON9既無業藍絲好得閒

都係婛姐勁

主席太淋。
上次中西區琼姐勇武好多

我都好想睇下係咩片

可唔可以爽手啲同明確啲
邊個邊個警告一次 靜係叫肅靜有撚用

主席好廢呀..

close up到

趕人走啦
睇下人地中西區點做野

即刻趕佢走啦
重警乜9告

學下中西區果個強硬啲啦

趕佢走啦主席

主席唔L掂，同上次差好遠

中西區太勁
各主席真係要學下

跟本無睇

趕走啦屌 主席強硬少少OK?

仲唔趕走佢哋？

唔係想分化 但公民黨你都唔洗有咩期望

唔夠果斷

依D泛黃老一輩，又要威又要攞貞節牌坊

好細聲
邊班人係度嘈

處乜撚野長
PK呀

曱甴特寫

嘈左咁撚耐都唔趕人走 廢到

趕緊都唔趕

次次都係警告

好撚無恥，又話你剪埋啲野黎睇

又bullshit

dead body黨

有險可守黨

唔知今次個DO?
又唔會拉大隊走人

料.........

無限loop

到底係播咩片

鬼叫你媽改你名做PK！

拍手掌趕得

唔關事
係主席把口唔掂

咁似講緊黑警既？？

講粗口=修養問題
你班狗仔

主席要硬啲

廢撚到仆街個主席，屌你老母睇到燥

收皮啦PK
屌班人拍乜嘢手
趕佢哋走啦屌

垃圾主席

趕人啦，嘥L曬啲時間

PK班狗啲粗口勁撚到

少數派好撚嘈

屌你老母爽手啲啦

唔係講嘢，不過阻止會議進行丫嘛 Auntie!

趕人走要把口掂？大口狗咪又係on99

保安呢

呢個主席好廢

學下瓊姐啦主席

女人做主席係強悍啲

主席要再強硬啲

又黎錄音機

主席真係。。

份講稿同中西區一樣

主席好L廢..垃圾

日日唔使番工 浪費社會資源
應該掟撚晒佢地去焚化爐

主席唔夠硬不完美要改善

警甴有撚維持治安

公民黨仲衰過白鴿

黑警強姦同殺人案呢？

燉炳強係咪話淨係識講粗口同講大話嘅人好可悲

香港變成咁，仲對佢咁客氣做乜？！

又一萬個汽油彈

yup。

好似係

希望一陣議員會爭氣

又係LOOP番上次講既野

今日個主席唔夠壓場

哇拆欄好暴力喎屌你老母

PK旁邊個女人係邊個?

Mute撚咗條PK
唔想聽佢bullshit

講緊佢班靚

講自己？

講慘案？？ 邊夠黑警暴力慘

PK如果去多幾次區議會 我應該識背佢份稿
佢漏左句 1 萬支汽油彈 每10秒掟一次 掟1日都未掟晒

好撚慘喎屌你老母

計日子數傷人????數返轉頭數通頂喎

想spin返轉頭曱甴頭

個主席強硬d喇
警告左再嘈咪趕走囉
同中西區個差得遠

721
831
1001
1111
呢

荃灣區議會主席 - 公民黨陳琬琛

做咩淨係講831?
101 721呢

講完未，咩示威損害曱甴受傷
i don't give a shit

腐食性液體點火

黑警遲啲會唔會嗌口號
1111！燒親人
1113！掟死人

一陣曱甴頭講完肯定又拍手
睇下廢主席會點

PK鄧帶黎D O靚

講完廢話未

pk tang垃撚圾

邊個掟磚掟死人都未知啦
出黎9up 以為自己法官

721

預左 佢平時嗌咪都係咁架咋

錄音機

咪就係 法庭未判出黎講乜9

濫捕

唔關黨事 陳琬琛咁多年都係咁

係林奠鼓動我哋出嚟呀PK鄧

作故仔

一個人坐一張枱有咩問題
咁都黑社會

再吹啦
721先黑社會

口講澄清 = 假新聞
ON99 公開CCTV啦屌你老母

又攞11111113

黑社會肥啲
好似係

前線狗and江永祥：Am I a joke to you?

唔想再聽靜音算數

咁驚人講831

想借大氣電波喺咁洗啲人腦
屌佢老母 掉磚掉死係啲藍絲TK就屈落去我哋度
不停咁洗腦 831係假 佢哋係真

你個啲咪謊言

江狗都講大話喎721

仲老過PK喎

作故仔 咁多被自殺無可疑 搵鬼信

岑敖暉bb爆鳩甲由強啦

你話831係假 咪拎條片出黎囉 麻撚煩

懶係清高咁 好撚黑人憎

無所謂就繼續啦

任何批評=辱罵

如果我地有人把口有鄧小強一半咁吹得就好

拘捕等於犯法？？？

佢岩岩仲望住Pk鄧淫笑

其實有咩好睇
鬧得幾精采都係過一陣癮

我懷疑旁聽D人係主席帶黎

主席唔掂

勁撚多撐警人士 應該下次區議會都要有大量旁聽師加壓

個主席好廢

邊個出聲咁勇

屌垃圾主席 趕人走未啊屌你老母

等我黎決定 決定 決定你老母
做壞哂規矩

永遠都係警告

冇啦！個主席咁！

扔班廢老走啦

譚凱邦癲到

pk 你快D講完喇

無計佢係咁淋 咁多年都係好人一個

佢讚鄺神

有把後生嘅聲，係邊個嚟？

變左四點鐘pk sir 直播

手足嘈緊?

又好遺憾

主席叫咩名

廢到難以置信

做乜唔講721 又怕真相啊?

收皮啦屌

太林善......

出黎分化啫

今次係咁挑機

完全唔知pk鄧講過啲咩

又懼怕lol

咁PK肯譴責黑警亂打人未

個主席好撚廢

我淨係記得1113 (好似係)?
佢似係想學我地咁721 831咁樣
將1113植入班廢老腦到

鄧小強呢d無賴真係好難打
一味情緒失控大叫唔係辦法
要用返軟皮蛇態度當佢數薄咁數

邊撚個議員

奇樂警訊乜撚野

文裕明

公屋聯會/新界社團聯會 文裕明

主席廢到
大狀黨亡黨未 仲衰過白鴿

Ok,next

睇到呢個主席做法，立法會真係唔好再選d老人家入去

對住呢啲一定要一問一答
要問得到位
然後SET陷阱俾佢踩先得

耆樂甴訊

上次有個做得好好，拎幾幅相俾你判斷係唔係警察

呢條撚樣

明顯係啦，佢做大台煽動緊班小粉紅做佢地想做既野

PK仔又含撚噴人

荃灣有幾多保皇當選

2

上次許智勇就係咁樣做

乜撚中國人呀

中國人最鐘意殺來使啦

你先中國人咋，咪拉我落水

隻曱甴強成隻小學生鬧交咁

2個
但其餘飯民戰鬥力都唔係好高

笑死 藍絲邏輯

人既問題啫 中西區果個年紀都唔細, 但高汁幾多

廢到 淨係識得食人血饅頭

旁聽班廢佬大媽

明明係spy,來使喎條友冇腦

睇黎佢唔知大叫防暴黎個個都係便衣警黎

冒警喎

石圍角同福來？

呢個肥閪做乜鳩？

2條廢老村

真
如果唔識中西區king jer
根本估唔到佢係白鴿，
仲要已經60歲，
係平時最多人屌嘅老泛民GROUP

係

yes
另外仲有兩張當然議員嘅凳

有危險唔做職務？

721走左去嘅係咩黎架？

King jer

出示免費叫雞證前只係冒警人士

過左半年, 黑警仲夠膽講唔會因危險而走左去

事問點說服到人

廢老真係廢老, 自己身為中國人都唔識歷史, 中國人係經常以斬殺來使證明自己作戰既決心, 即刻我就諗起田齊烹殺酈食其

依個政府真係好撚蠢
係依D時候仲不斷用警隊仲要派埋個處長出黎煽動民眾對立仇恨

但太多數都係廢，首選白頭佬

屌成日問咁撚耐一陣又話夠鐘PK唔洗答

岩岩隻廢中曱甴叫文裕明

其實唔一問一答
同記招有乜分別
只係答個個人唔同左

點撚尊重呀

下下唔批不反對通知書

又機械式回答
將警察私刑Spin去市民動武

無罪推論佢肯定唔會答

一問一答仲好啦
講一大輪嘢用哂自己時間比佢狡辯

成班比曱甴頭撚緊
比D火得唔得

今次無得追問，唔知仲以為個主席係建制

你死我活??? 武力咁唔對等都驚死

打到你死佢活，你聽錯啦

同記者會一撚樣冇得一問一答，冇得追問

你死我活
仆你個街,你俾枝炮我就係你死我活

許智勇就係比中西區班老白鴿教到咁
無哂楊森李柱銘果d懶好人味

陳琬琛唔駛食都贏足三十幾年，重要大數民建聯當年力捧既二代呂迪明
佢份人就係咁gentle，今日已經係見過佢最燥一日

死佢老母，有槍有棍仲點死呀

咁先係對答

diu
主席好廢 依到你主場 比人追問有幾難

其實條PK去唔同區講D野都係三篤屁
係志在睇D區議員插佢

同睇下有冇機率有戰力特別力既可以破條PK防

譚凱邦幾勇武
唔怪得穩勝

講乜鳩個阿姐

一講721就有大媽高潮鳩叫

岑敖暉係唔同啲

譚凱邦

個議員做咩9....

趕人走啦pk

譚凱邦好L燥
不過都好難唔燥

個主席廢到

等睇精華

換撚左個主席佢啦
不知所謂
嬴撚左個區選選個垃圾

主席你無野呀?
你話譚凱邦
你話下自己幾撚廢先啦
趕佢走啦屌你

主席你去死啦

個垃圾主席扮公正

主席趕人走未，好撚廢

垃圾主席
屌你老母

警告唔撚比想點 一次又一次縱容

議員對住D藍屍，直接屌鳩PK鄧帶D咁既質素人黎就得啦，唔駛好似街市咁互嘈

阿嬸： 打入中大理大嘅係邊個
咪係黑警囉

唉 貼連儂個警察停埋職

又話無警告就趕人走
屌你老母 俾撚左十鳩幾次都唔撚趕
我做你同事都燥啦on99 仲好意思話鳩譚凱邦

主席好癈

點解有疑似警員不出示證件而強制集會取消，違反國際人權民主自由？

點解警員要放人id上直播，上網？

點睇警員唔聽鄧炳強指示，粗言穢語對市民？

鄉愿

屌! 主席做乜鳩!
識唔識玩既!

lm鄧小強又拉隊走人

Pk旁邊個鬼佬邊位?

PK隔離個女人有D恐怖

拉隊走人 即係 擅離職守 公職人員行為失當

主席公民黨架喎
口才廢到咁

屌咁多廢老撐場 我地果邊一個都冇人去

哇屌 唔講唔知wor
條友唔撚係讀社工咩

警司..果度成排都係狗

乾咳黎姐~~

沒事兒~沒事兒~

主席係咪on9

個主席做乜9呀

罷免個主席得唔得
睇到眼火爆

我都唔知點解畀陳琬琛做主席
住梨木樹嘅都知道佢唔係玩政治嗰範 喺梨木樹贏咁多年都係因為佢只係搞民生

邱錦平

屌

我都覺 岩先望到佢望鏡頭個啲shot有啲恐怖

哩個又係藍

吓？？ 主席戇𨳊 ? 咁就唔洗答

中西區都即該比時間PK講幾句啦

大狀黨可唔可以收皮
dead body同主席都on9到咁

個樣好串

呢個係ＢＢＳ黎

好廢

當然議員

又話得兩個親中派
點解頭三個有兩個都係親共

百屌成材

呢個要屌醒

呢個主席完全唔撚掂

係喎
又話唔撚再比警告
唔夠強就米撚做主席啦

一樣係狗

荃灣算數啦
可以熄機唔睇

冇串謀笑撚死人咩

個主席係咪俾人收買左

係垃圾ＧＥ認証

有合理懷疑就得啦屌你老母

PK仔啲支持者唔係八婆就係黑社會

仆街鄧

葛兆源（唔好搞我老婆）

呢個時勢 好人係做唔點 要夠惡先得

同中西區果次比真係差天共地

問佢，點解要查咁耐，拉番去保釋既得幾個人。。。手足就個個都要48＋保釋

公民袋真係會被市民唾棄

文人論政，得啖笑

中西區真係高汁好多

由得佢地講哂佢少數派黎架咋

唔明點解唔比譚凱邦做

暫時得岑敖輝一個夠牙力
我地呢邊d人d口才要進化下
成日情緒失控扯哂蝦口窒窒咁好柒

主席超晒班

有岑敖暉都唔洗睇？

講得黎又四分鐘啦

呢個又乜撚野事呀
荃灣撚係咪咁撚垃圾呀?

岩岩過左嚕

點解旁聽咁撚多藍

冇我哋自己人？

講故仔咁講
講呢啲咪又係俾錄音鄧求其過左去

期待沙田 黃埔

隔離個老女人仲西過四方西

你估個個好似班藍廢老咁唔使做咩

班老屎忽唔妥協

講完喇，熄機啦
議員太幼嫩，主席太懦弱

除左廢老支那人有幾多人咁得閒

最資深

好多議員口才同內容都唔係幾好
其實應該要佢哋well prepared同手足可以直接向區議員反映
當曱甴強犯咁審就得

琼jer先叫主席架嘛
荃灣個主席

屌9埋主席pls

根本 17 區瘋狂講 721 已經夠
反正講其他野 佢都有方法SPIN
播片又話你地CUT片淨係播自己想見到既野
警暴又話係用最低武力制衡

易仔

爆咪

爆

聽唔到佢講乜

嚇撚死

+1

嚇死 但聽唔到講咩

嚇死我

有冇人知佢講咩

唔係口才問題囉
屌你叫你問佢野呀
你係到講故仔無撚野呀?
選左個咁既主席已經ON99

好大聲講左咩?

比聰爺嚇親

有一句: 你死左去邊呀

問佢做左D乜野

臨尾爆seed

黑警捨難取易

去黃埔、沙田區議會

問佢藍絲打人既案例，會唔會譴責？

黑警包庇藍絲既問題

主席想點呀屌 唔撚比警告既

爆哂咪完全聽唔到

史提?

聽到好似 "死左去邊呀!"

721 你死左去邊啊

個議員係咁用3rd person稱呼自己

中西區=白鴿+素人
素人部分係港大背景，行動力絕對強

屌你老母垃圾大狀黨 唉屌你老母

警告咗幾多次
趕晒全部人走啦屌

又話唔比警告
屌你老母,趕人走未呀

真心，荃灣區想爆PK多過玩佢....無一個留時間俾PK回既

公眾席係到叫
又話睇到叫人走
又話個位又睇唔到
係撚咁警告 唔撚趕做乜撚野呀??
好公正呀???

史蒂

掃曬班垃圾出去啦

好中二病

垃圾主席，次次都如果.....

雖然唔支持屌自己人
但呢個主席堅廢

呢個似樣d

我想私左個主席多D..食屎啦

都合理 反正你俾時間佢都係講廢話

如果主席

趕到人走未

主席：pk處長

主席好撚廢

你睇唔到呢
就唔好stop啦

你睇到就直接趕走佢啦

唔認咪全部趕晒出去囉

pk處長

PK處長

仲講唔該。。。。中西區型好多...

二坡坊黑社會有冇講?

屌你咩主席，而家老師訓話咩
直接趕人走啦

西面女人 = 荃灣民政事務專員葉錦菁

睇唔到邊個講咪全部趕晒出去囉

太懶好人

陳琬琛又太淋善又唔識玩

點做主席 下下比人stop

直接趕走算啦
冇權果陣做唔到野都算唔緊要
但到有權果陣又唔識得運用，唉

好過條撚撚
當初選舉易仔係佢對手

但用旁述方式，之後先話係自己親身經歷呢個present幾好

荃灣民政事務專員葉錦菁

邊個講野，邊個食野，邊個係到玩，邊個係到傾計，老師咩，我屌你咩，趕出去啦

咪係，佢地區工作係算做得唔錯，但真心唔適合搞政治、做主席。尤其依家烽火連天，少啲戰鬥力都唔得。

對佢有啲失望

易仔有講

呢個講得幾好

應該就係觀眾席個班

成個白頭佬咁

等睇元朗區議會

唔撚洗睇
成班垃圾

估佢唔到

邊個講野??? 無人認
全部趕晒出去

咁簡單都唔識做

識玩

玩分化佢

仲有白警on9

識玩

推個波落現場指揮官度

啤梨晚報 史提

史提高汁

即係可以直接同PK投訴，咁咪可以日日同佢談心?

又嚟白警

主席眼力唔夠
主席定力唔夠

其實PK根本咩都冇答過

鄧小強隔離個女人幾似紙紮公仔

屌你老母仲敢講公義

點解要同狗講公義

史提高質

笑撚左 少數派 廢到呢

仲有咁多時間
你又唔回應番之前既問題

無答會唔會出賣 姐係會啦
MON POST狗小心啊

呢個係做乜撚嘢

點解荃灣區咁多親共派

荃灣區都幾多藍

其實係乜水嚟？

Dead air

少數派質素就係咁

究竟荃灣有幾多少數派議員

PK TANG無賴到呢..直接變左五毛

正呀

呢條女高質

咩女黎

佢係咪會去哂所有區架

荃灣有村 自動當選

女人玩呢啲野夠鳩屎

原來一張相係唔識判斷

1111、1113慘案

其實都唔預佢講乜人話，撚下狗好過

搵到幾張圖比較

2016年

2020年

呢個係唔係社工/老師黎
好似教細路

議會就係需要呢種潑辣港女

講出黎都嫌「橋」口

1111咪關家榮真槍殺人囉

一定係一問一答，等佢踩中地雷

荃西副主席 都黃？

主席呀..你直接去死啦...根本係廢老

比左相就唔識答 五毛

真 而且要逼佢直接答係/唔係 唔好俾佢講其他廢話

又係前線公務員

祈德村 劍琴

輸喇.....
中二病主席

直接屌鳩佢就岩啦

主席問撚夠未邊個講野

陳琬琛...醒少少啦

邊個嗽

有手足咳笑撚死

拉咳個條友出去啦，黃都係咁話

一聽就知手足病得好重

其實琴琴贏好少
仲要條邨唔合作

不過真係好嘢

好似中學d hea底老師

觀眾席好多雜音.......
趕人走未

肯定問撚到完場都未趕到人走

鬥無賴就岩

主席你乜都睇唔到不如唔好做啦，我屌你老母臭系

真係得佢係第一個咁講法

個樣都好似 食唔住學生個啲

屌你老母
區議會有無換主席呢樣野

贏到本身就係奇蹟
祈德尊從來未贏過

主席冇助理架咩, 咁撚廢.....搵個助理睇啦 on99

見唔到咪全部趕晒出去囉

撚9D藍絲

呢類老師好慘

戴番副老花鏡啦
乜都睇唔到

你見唔撚到就叫人去睇啦
屌你老母
成日話見唔撚到
係唔撚係ON撚鳩

Agger 一路以為祈德係廢老村

PK鄧先生...
好似突登講出黎留返啲gap俾觀眾鳩叫

呢個主席完全唔撚掂
換中西區琼姐黎做班長

行出去睇啦 屌你陳琬琛

我真係見唔到呀～～～～～～

視力唔好...

見唔到，但請俾我處理

Pk tang

笑撚咗

睇主席仲忟過睇pk答

中西區個個都係pk 鄧前，鄧pk後咁叫佢，正到呢

等你決定 咁你決定未

第一個趕走應該係主席

一個都冇人走咁得意嘅？？？

公民黨

對家以為自己瞓住都贏姐
監票之前我都以為輸硬

嚇9pk

大佬 審犯啊唔該

唔知邊個講野就全部趕晒出去

問問問..問你老母咩陳琬琛

屌個主席睇到炆, 唔撚趕人出去就收嗲啦

下屆唔撚駛旨意選到，屌佢老母仲係度攞貞節牌坊

真係好悶......中西區上次熱烈好多好多

首先呢，唔好PK出PK後

有冇人可以講下點解個主席可以做到主席???
個主席係乜撚野政黨

老花就咪撚做主席啦

睇唔到就當冇嘢 警告又唔撚比

中西區>>>>>>>>荃灣

紐倫堡 陳雲

一陣就去佢FB反映下..佢老味

有冇得投票換主席
大狀黨亡黨啦

理西得佢咩對手呀
你搵個弱智出黎都嬴到啦

次次都話上文下理

中西區個主席MVP, 一黎叫班狗帶証已經食住個勢

乜撚柒都就咁兜撚哂

唔電光火石已經好好了
成班唔讀書嫁

圖片 -> 上文下理
片 -> 唔可以單靠一小攝影片

咪玩人地係自己區 唔洗靠反送中都打爆民賤聯 幾屆 最多下次唔做主席姐

一開始做乜唔睇譚凱邦出嚟做主席

下次GROUP埋10個人D時間俾佢睇足10分鐘先玩

打999

你個伙計叫我打999

主席你睇唔到就企係到啦屌你老母 成67咁撚樣

主席可以有d火，要趕就趕人走，唔洗哂時間

咩主席黎架！DLLM!

上到有線總部叫我打電話

不如下次叫民主派夾一夾個玩法同問題先

呢個主席真係衰撚過D ON9建制

根本係賴緊皮唔關時間長短問題，用哂啲時間佢都係會話上文下理

下屆換人, 講完

做主席真係要學習下琼姐.....
咩野叫有效管理會議

鄧炳強金句：要睇上文下理 / 唔認同事件

屌。。。唔好再用警做例子啦，無一個係白架

做唔掂俾譚凱邦做啦

個主席係咪收左錢
dllm

唔該晒鄧PK先生

冇架喇，就算醫院打阿伯果單
小強都可以話要了解下先，你去投訴囉

鳩up架姐
同689話有個妹妹同佢講一樣

PK隔離個鬼佬乜水

黑警處長死全家

走曬音

同689話搵到外國勢力證據一樣

真係好似

咁痴連儂牆個個呢...

我上面問過，係PK帶黎既警犬

29999 VS 1

sorry , 你話我ON9 都好啦，今日都係一個都無

第一眼睇都好心寒

睇埋呢張圖終於知咩事

好彩大家都睇到

同中西區差咁遠

荃灣區議會好廢

主席癈！冇計！

歡迎提供證據
歡迎提供證據
歡迎提供證據
歡迎提供證據
歡迎提供證據
歡迎提供證據
歡迎提供證據

比撚完佢就會話

要睇前文後理
要睇前文後理
要睇前文後理
要睇前文後理
要睇前文後理
要睇前文後理

呢啲講俾中間派淺藍聽，唔係俾你聽

嘩呢條撚樣好撚串喎

無啦啦係度總結，屌你家下考DSE 呀

當筆都係武器， 鏟反而唔係武器

再唔係就

我唔認同呢個睇法/指控
我唔認同呢個睇法/指控
我唔認同呢個睇法/指控
我唔認同呢個睇法/指控
我唔認同呢個睇法/指控
我唔認同呢個睇法/指控
我唔認同呢個睇法/指控

荃灣區真係俾鄧PK handle哂

個主席

工聯會少數派

副主席幫手趕人啦

都唔知點解會選佢做主席

荃灣好多人

啲議員好似冇預過條PK 答廢話咁
追問係咁口疾疾
下次再比啲火黎啦

咁多藍議員

鐵鏟唔係攻擊性武器 一人拎一把出去囉

喂，福來村個工聯會議員浪費時間，主席叫佢收爹啦

荃灣好廢

唔係話得兩隻少數派咩
點解我數到三個仆街叫緊

無一個議員challenge 佢，真係廢到。。。

搵鬼肯搞

俾啲火pls

今次鄧pk攞返唔少分

荃灣區個主席似教中學d老野

荃灣咁撚多建制架咩 已經3個幫曱甴護航

好似唔止啦
荃灣真係廢過元朗屯門

有晒對答喎

美國咁大聲

普通人有可疑就直接拉, 拉完先查
叫你查野你就叫人俾證據?

我出你份糧喇不如

好特登

PK 系純種打狗.大家小心

完全睇到點解中西區屌打荃灣區
由主席，議員，選民，地價，學歷，平均月入，智力常識
中西區都係完勝

好撚廢呀D議員

頭先又有人話得兩個？ 想問係咩事？

當然議員呀
做下功課係咪好難?

我唔清楚
我唔知
查清楚先講
依d 叻哥式答法叫攞到分？
毅進都唔合格啦

奶共派係2+2
有兩個係當然議員

His undergrad. was in Social Work. He may use those skills...

仆街,3個建制已經攪散成個會 究竟成班泛民同主席有冇夾過？

我地唔係要真相，係要佢出醜呀

對廢老嚟講係攞分
正常有腦既人都覺得佢鳩up

荃灣區會本身都幾藍

一個好既主席同差既主席
真係好大分別

主席要俾啲火

miss 琼姐

主席廢，質問方式廢，議員又無火

想收工喇

全部出哂去啦屌你

仲如果....如你老母咩主席....

我想問有無趕過一個人出去

唔記得左當然議員

要黃毓民果d 上堂

d咬字想點⋯⋯

啲阿嬸好煩

藍絲暴徒

認真叫啤梨哥上去好過

其實，其實，其實，如果，如果，如果

唉，班荃灣泛民攪咩，講野一舊舊，俾d火啦屌你

所以話邏輯思考好重要，鄧炳強言行完全不一

講多無謂, 大佢拖1萬隻狗返中國抗沙士

工聯會啲人學人講炸彈

聽到好辛苦

班區議員搞乜9
無火GE

鄧小強你唔同意唔等於無發生過

pk 就係想要呢d 野
大撚到d 好蝦既就食住上

我都有火過班區議員

頭先有火你又無睇

中西區居民表示選到高質議員感到冇選錯人

721又唔應該講咁多

佢選立法會一定輸硬
譚凱邦真係俾佢激撚死

佢講一句你啫一句啦，好似中西區咁，唉，得罪哂，好廢

真

一兩個囉

佢選立會?
咪撚玩啦

屌丫 佢真係痴線架喎

Condom

證明721係警甴死穴應該講多啲

因為番去睇下d區議員講咩先
個個都屌淋善

利申：荃灣選民

陳主席真係廢過大口狗，同楊耀宗有咩分別？

你睇下主席就會火架喇

個主席又係呢句
邊個講野呀

成日撚日問邊個講野，做主席做到咁真係…

好似中學啲廢啊SIR咁

主席廢到

721係死穴, 一定要講
美國國會CECC都特登抽呢單野出黎講

好撚心自己望實啦

好撚柒

東區區議會主席都係大狀黨

究竟邊個協議比呢條友做主席

佢話自己望唔到啊

比譚凱邦做好過

鄧炳強巡迴批鬥大會(荃灣站)

叫咗好耐喇

我要鄧炳強出醜呀，唔係要佢解釋呀，學中西區啦仆街

個主席咁廢，搞到議員都唔滿意，聽日文匯大公實話泛民內閧

等我總結下今日
鄧PK: (5毛style耍無賴) 要睇前文後理 / 我唔認同
廢柴主席: 邊個講野呀 / 我真係睇唔到 / 交比我處理

完

反而想知元朗區議會點招呼佢

走啦pk

鄧炳強今日個樣輕鬆過中西區好多，仲俾佢反串個主席

陳琬琛醒少少

邊位邊位 仲問乜鬼野直接趕啦

撚狗

鄧小強挑機

全部趕晒出去啦屌

無肖像權

比傻強玩返轉頭
屌你老母真係好撚廢

點違反私隱呀

除非公開姐

唉，失敗，成個中學教中史啲廢老咁

問返鄧pk

個主席發撚緊夢

主席俾啲火好無 求下你

個主席上次選超區，今年又話選立法會，大家知點做

屌你老母後面成班生番
個主席又淋撚個西咁

屌鳩佢煽動公眾啦

真 全部趕啦 話撚之咩人講

主席：邊位記者打人
做主席做到咁真係on99

郁下啦個主席
坐係到做乜撚野呀

個主席廢西度
比PK同現場人撚到

睇到個主席仲嬲

主席你唔想做就俾其他人做啦

班警察支持者咁撚低質，都無一個議員主席識用發言時間屌9 PK鄧，成班都好撚廢

全撚部趕柒晒出去啦

係我就屌鳩佢唔好煽動公眾啦

唉屌 個主席好撚廢啊仆街

主席係唔係癈佬藍屍黎架！

唔該D垃圾黨派用個屎腦諗下
你做唔到選民期望我地自然會投第二個
公民袋淪落到連白鴿都不如..真係自己睇路

主席切腹喇屌

主席應該問返佢私隱權嘛，吊咁簡單都唔識駁返佢

對唔住，呢個主席真係豬隊友...

希望佢下一次可以改善下

睇到佢咁
選佢入立法會就死啦

費事等議員問完一大輪~~ PK鄧就淨係答最尾果條~~

咁就可以逼佢全部答哂~!

鄧pk講一句成班垃圾即刻發難

全部趕走！！

個主席係咪暗藍黎？

發生咩事

佢叫鄧生做pk鄧
應該黃

點解個紅衫阿姑仲未出去架

暗號黎架

呢區正式玩完！

比PK鄧撚返轉頭都有嘅

佢上屆立法會選超區

好撚廢呀

點解會選到依位老人家做主席
少少common sense都無
又眼盲
又無權趕人
又屈記者打人
想點?

主席咁廢，邊個驚呀

廢撚到仆街

大大粒鄧小強係到，鄧小強都見唔到記者打人，好心你班嘍囉就收聲啦

唔該離開 唔該離開 唔該離開

唉主席啊 你做乜撚野啊

個副主席呢？失左蹤

主席完全無用

邊個記者打人???

主席56 K

我相信元朗區議會直頭好過荃灣區議會好好多
元朗區議會兩個主席都唔會好似呢個主席咁撚廢

我中學老師都惡過佢

叫保安趕撚晒出去啦

主席太鍾意權力。等我處理。。

簡直係災難

無撚埋

等你處理就仆街啦屌你老母

處理唔到又唔比人處理

屌你老母
佢選立會我一定唔撚投佢
大狀黨可以收返佢

等佢處理就係唔理

公民黨，左膠到呢

直接叫保安趕佢地走啦
仲係度請人離開

唉屌你老母個主席真係食得屎邊係做主席既料，即使同路人都忍唔住咁話

屌比譚凱邦做主席好過啦

一陣又話我睇唔到

咁就浪費15分鐘

藍絲真係完美配合

主席啲轉數慢撚到

冇眼睇

擺明係班藍絲發難啦，不過個主席咁廢抵畀佢地撚

藍屍又屈9記者打人？

係咪要用愛與和平等佢哋自己離開

下次講啲保安睇觀眾席啦
下下問邊個講自己又睇唔到

我一定唔撚投佢

比廢老執政咪就係會咁囉
雙普選喎，比你選到個特首返黎都無撚用啦

公民黨黨友點睇？

主席唔公開道歉
一票不投大狀黨

ar ar ar 唔該離開 ar ar 等我處理 ar ar 唔該你離開~~ 自己離開 請你離開 唔好 ar 你 可唔可以 比我處理 唔該你離開 拿 唔該你離開 我已經叫左你離開嫁啦

呢D老議員真係脫左節

俾我處理

請你離開

有無第二句

咁廢唔好做主席啦
好撚令人失望

公民黨今次仆街了

公文袋等冚黨剷 廢撚到

唔駛啦, 直接投第2個啦

廢撚到呢
屌你老母
仲想選立會?
大狀黨出佢既話我一定唔撚投佢

呢單野，要公民黨出黎解釋下，下次點搞

PK鄧笑撚到

廢老主席你知唔知自己收多一倍人工
竟然可以咁7咁廢
真心問可唔可以罷免佢

「唔該離開」
洗撚講唔該咩，講哂規矩照犯就趕走啦
唔係要規矩黎把撚

睇戲mode

人廢,仲要比傻強撚返轉頭

鄧pk不停陰笑

唉，個主席超級柒

公民黨 你玩撚完

荃灣人動議趕佢落台啦, 換主席啦

下次諗定稿啦，疾下疾下咁

成半年，就系呢啲左膠一啲都無進步
垃圾

搵人荃灣區議會動議罷免呢個主席啦
搵譚凱邦做好過

有時一比權力佢地
啲泛民老骨就會現形
有權都唔撚識用
白頭佬同呢個主席

咁撚辛苦贏咗個區議會, 陳琬琛個豬隊友醒少少好唔好?
唔咩撚嘢該? 趕人走就係要即走啦, 係即刻叫保安的佢走, 咁撚簡單都唔識?
預撚咗睇PK鄧回答會火, 但係睇到陳琬琛主持會議仲火, 公文袋你地要反省下, 唔好拖大家後腿.

呢個真

不如擺免個主席從新選過啦

每次開會叫班藍屍上去搗亂成個荃灣就收皮

D老屎忽真係好撚脫節

屌點解個個都痴痴地利根 硬少少好唔好

好撚廢，睇PK 9up都冇咁嬲
又老又冇力就返歸啦，霸住個位又hea做
香港就係敗係呢啲廢老手中

呢D真係脫哂節
而家唔同以前
叫佢地改改 改唔到就唔好再選

廢老主席FB
大家去屌醒佢

鄭麗琼主持得好好多

推呢個

咁又唔好
大家同路人
提點下就得

推推推

呢個進主席
公民黨醒水就搞搞佢

蘋果直播斷咗

屌明明大家想睇曱甴強柒
而家反而覺得個主席仲柒過佢

百屌先會成材，對家當你狗咁撚呀，你唔強硬，有權用盡，一定會被班無恥撚爆。

就係同路人先屌醒
不同路就直接屌老母啦

趕人走都唔識
搵保安做野啦

等我處理
我睇唔到

SOR9 我真係接受唔到佢咁樣

直接去公民黨主席嘈啦

廢老就真係廢老
得自己果一套

公民黨剩係得譚文豪郭家麒算好

重入就有

有返

唔該離開

親身俾黑警打都係假新聞

點解成個荃灣區區議會可以咁撚廢，主席軟弱唔講，個個區議員講嘢都講到口疾疾咁，問埋啲問題全部都廢撚到仆街
我係鄧炳強都指住你地嚟笑

我唔同意你嘅唔同意

呢個區議員就岩，唔好俾佢解釋，質到佢仆街

一次半次隻眼開隻眼閉又點話
但個問題係次次都係咁，唔屌點得架

有個將軍澳個老豆咪冇啦啦比人扑濕囉
人地邊有犯事

其他果d冇個投得落

荃灣區議會大會（料警務處長鄧炳強出席）

哩個議員好有火

我要佢出醜呀，岩啦，唔係要解釋

口講就答冇證據
有證據就答我唔認同
再唔係就又睇上文下理

PK鄧真係賤撚到死

On Q

佢個語速有D 壓迫性

要好似律師咁盤問

呢個好好多

pk鄧喺元朗應該會畀黃偉賢同麥業成屌到仆街

其實係

答問題都唔識答

直接話佢有做錯啦
睇佢認唔認

呢個似樣，咩名

希望元朗區議唔會發生荃灣區議會2.0

依個好chur，問得好好

好勁

抵死啦，岩啦，捉返佢講過既野

好似律師

咩名咩名

問得咁chur，pk好易答錯

呢個合格

潘朗聰

既然有得播片就應該每個議員都播一段
逼佢評論有冇犯法

我就係要呢啲

呢位係今日MVP

點止......仲有一大班元朗民主派慢慢同你玩

咁仲有咩方法呀DLLM

呢個掂

選主席啦

好波 可惜唔夠時間

潘朗聰
呢個好

譚凱邦帶出黎果個最後生既區議員潘朗聰

太鍾意權力，但到有權力果陣就唔識用以前成日屌泛民部分人冇執政意志係冇話錯。到時光復完香港如果仲由佢哋執政好快淪陷番

我想問下呢個PK

仲有大埔同沙田

俾佢一個優點

一定要有對答,唔可以比時間佢諗

如果唔換主席，我自己一票都唔會再投公民黨，二唔會再投OVER 50歲既人入議會

太欣賞佢 今日係佢MVP

22歲咋 應該唔會比佢做主席

仲有 金大仙

死老野轉數慢，快攻就會亂同講錯野

個主席真心廢，希望大家屌到佢硬少少有啲火先似返個議員

素人？

新同盟唔太差

岑敖暉質左未

潘生21 歲, 真係英雄出少年

不割

但睇呢個主席講野 真係嬲撚到癲
有權唔識用

新民主同盟

各位議員加油

仲有公民黨Facebook

唉

同埋因為佢講果D唔係事實
好易CHOK 爆

轉數真係主席好重要嘅Skill

咁young

一路俾佢答一路質返佢入老母西度

Agger

最後生好似係

點解咁撚鐘意一次過問晒

淨係張秀賢已經有嘢玩

應該係

佢好似太柔弱 講野唔夠聲大

質左

仲於有議員似返d樣

今日MVP:潘朗聰

新同盟

岑生問咗PK未

香港未來

問左

元朗真係大換血
上次睇直播全部都係後生仔
除左啲垃圾建制

所以點解律師要一問一答咁，就係要逼到辯方中伏/唔知點答/前不對後

講咗啲咩

推

佢都冇話去哂18區

法治既定義

721
但無時間比PK答
都係怒吊

轉數要快

有無在場議員mon po

感覺荃灣區無pre過meeting
其他區唔該pre過先同曱甴強開

中西區應該有夾過先去開，今日好多臨場野好似之前無發生過唔識處理咁

個主席做乜撚野
唔知以為係保皇黨D人

MVP:潘朗聰

又問邊位,on99

唉 on9主席 快手小小啦

點解d議員個個講野都咁窒
對呢d無賴不斷用同一招冇用

個主席好撚廢，換撚走佢啦

班仆街真係好撚嘈

廢老主席

潘朗聰 新民主同盟

MVP

出去唔洗叫唔該，個主席on9既

第一眼真係以為係

笑死 以為依度立法會

呀琛哥你不如退休啦好嗎

唯一有返啲戰力

最ON9係成日話比我主持
權力上腦但自己又廢

好人話自己好人

D支那賤畜真係好撚煩
廣東話都未講得正
吠吠吠

好撚勁

邊個咁嬲

曱甴強有講過4年去哂18區
所以可能得一次機會咁大把

自己廢叫人尊重佢主席

講得好，就係要質佢，插佢老母西

問多D佢喺元朗既黑歷史，等市民有觀應將佢同鄉黑掛鉤

送柿

真
唔割 要屌

其實俾時間條PK答都係答埋啲鳩嘢
不如一輪咀屌鳩佢4分鐘好過

滑哂啞就退位讓賢啦

我真系覺得搵人屌一屌公民黨搞搞呢個廢佬主席先得
咁搞唔系辦法

俾啲火pls 就訓著

處理唔撚到
人地幫你
重搞9番自己人
退休啦

謙你老母

傻仔岑傲輝唔知一哥去過成年英國國防大學仲去過FBI

問多D佢喺元朗既黑歷史，等市民有觀感將佢同鄉黑掛鉤

11111111111111111111111慘案

主席冇能力都算，但起碼都應該要有啲霸氣有氣場，呢條友真係乜都冇

拍手都唔趕人走

推到公民袋睇到

鄧小強你話謊言就謊言？拿出證據來啦 CCTV呢？

好撚廢呀
屌你老母個主席

係...已經由得班藍屍

主席。煮直！

睇到炆

主席唔洗解釋啦，踢班藍屍走啦

公民袋你唔出黎講兩句，你以後唔撚駛選

屌你老母, 你唔撚查就更係無死個人啦

PK鄧完美演譯咩叫人無恥便無敵

又叫人投訴

你唔滿意我歧視
投訴我囉

個主席點呀
個會都就黎完
重未趕人出去
重如果你地再...如果你地再...

肯趕人未呀 要警告幾多次啊

廢主席
次次淨係話： 如果你地再XXXX我就趕你出去

屌 又要求乜尻

屌 呢個公民黨唔使再諗住做下屆

我係藍絲都唔怕佢地

個主席真係好廢

主席...-1000000000000分

我收番唔屌同路人呢句

比多次廢老FB我

比左萬七次機會

搵人鞭吓個主席啦

主席做野啦pls

唔洗再「如果」啦 一早已經係咁

成撚日警告警告又唔落刀
同支那口交部有乜分別

仲下屆？

如果主席咁廢都做到4年 真係冇未來

[url]公民袋你唔出黎講兩句，你以後唔撚駛選[/url]

個個都講完一大輪再畀D時間PK揀題答

唔撚該乜野呀
重唔該
重邊行邊句

廢老主席唔公開道歉
大狀黨等亡黨

個主席真係無牙老虎
可能去到完場都唔會趕人出去

主席打亂節奏

堔哥太淋啦

大佬呀。。。。隻狗係度，直接同PK講叫佢道歉啦，咁都唔識玩?

個主席真係好弱

我懷疑主席個位係乜都睇唔到

唔該

個主席真係垃圾黎

仲唔該咩
叫石Q拉佢地走啦

DLLM 老花入老人院啦

呢個主席好撚廢
唔洗睇lu

廢撚到

又唔敢做決定

又話人睇到

鄧小強好輕鬆咁喎

屌你老母垃圾主席

已經去屌緊，手足幫手

唔使睇到 根本全部趕晒出去就得

淋就返屋企打飛機打返硬啦
呢到區議會呀

真係廢到仆街

唔好意思，唔該哂，麻煩哂

屌你係主席黎架，唔係酒樓部長呀

極度懷疑主席係內鬼！以後好易比中共收賣就係呢d人！

原來真係睇唔到

唔好意思？？？

個主席左膠上身 公民袋好好反省下

已經唔係淋，直頭係鵪鶉有權都鵪撚鶉真係嬲鳩

個主席做乜撚野
唔講以為建制派

主席似淺藍

唔你老母該咩
叫實Q啦

麻煩你地離席
如果再嘈 我開唔到會
如果你再係咁 我唔比警告
公民袋 亡黨喇屌

反公民黨開始！

個場有問題
議員後面一排記者
記者後面先到公眾席
不過睇唔到咪趕撚曬走

屌你公民袋你今日唔搵人出黎講兩句，你以後唔撚駛選

湯家驊二世

個死人廢老個腦係咪廢

仲係到拍手指

佢真係一個仆街。

等我處理

咁耐處理過D咩

個主席好撚廢
叫人走叫幾分鐘都叫唔走

主席下屆係咪唔想做

有d似

好大機會

屌你老母公民黨
點搞呀

唔乜撚野該丫,直接屌走佢啦,廢柴主席

agreed

D建制賤畜有權用到盡
佢仲ON撚鳩鳩咁

點解選佢做主席？

唔該
唔該唔該
唔該離開呀好冇

Pk鄧今日贏開巷

個樣都似

CLS 個主席做乜撚呀

記者下次企最後影啦
次次話遮住睇唔到

唔該 唔該 唔該

小強個眼神

多謝合作

警告三次唔離開咪叫實Q囉屌

廢

老屎忽夾死人囉

唔你老母該 睇到我好撚嬲 等你處理

PK？之後一叫都冇講啦！

agreed.

叫保安啦屌你老母

佢等你班人玩撚完先咁

主席真係廢!
又話等佢處理, 但自己又成日話睇唔到,
如果....,我真係會叫你走... (重覆又重覆)

無食蕉㗎咩？

我係傻強都笑鳩你啦

都唔知到灣仔區議會個陣點算🤔

仲唔乜鳩該，直接搵食Q夾走啦，唔肯咪搵隔離PK執法囉

pk個樣都幾無奈，心諗叫你班友嚟搞到落我面

成日話要捉鬼，個主席就係鬼啦

唔該唔該 你做乜主席呀
唔該主席定如果主席
趕人走趕幾分鐘 冇食蕉架

主席裁決不容辯論

點解個個仆街都有鬼鼠眼?

睇到火起！難怪PK肯黎！

仲要唔該 唔該...7到咁

唔該多謝唔好意思

鄧小強心入面暗笑中

佢今日最勇武咪就係講左pk囉，仲要解釋一論先夠膽講

屌你老母仲垃撚圾過白頭佬

叫警察執法啦pk

你處理

就係叫人

唔該離開

屌冇反抗意志架？

趕人走浪費左成半個鐘，呢個主席真係傻西黎

唔該完未.......

區議員仲惡過佢

有人搗亂呀報警啦

同一level

PK 笑9你班7頭

全部抄身份證
下次唔俾嚟

我覺得佢唔係咁諗囉

咪撚左唔該離開啦
要就唔該保安趕人出去啦

俾我處理
唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該 唔該

廢柴主席 睇到火滾

廢老左膠不死
香港不會光復

要好似審犯咁審鄧小強

等我處理呀, 唔該離開唔該離開唔該離開唔該離開唔該離開唔該離開唔該離開唔該離開唔該唔該唔該唔該唔該唔該唔該

報警？

有聲

唉,陳琬琛....

唔該唔該，唔好意思，唔該離開，唔該，唔該，唔該啦，唔該，多謝你合作，唔該

屌你咩

嗰班人擺到明中聯辦揾黎幫鄧狗集氣同拖時間啦, 畀乜鳩機會, 一黎就揾保安夾走佢

個主席真係好廢
唔乜撚嘢該
俾人威嚴好無😡

有權都唔撚用
對住呢D飯聞
香港永遠唔會光復到

真係垃圾到極點

你地同潘朗聰學下野好無

想問下可唔可以重選主席？

紀律部隊係咪有紀律 都唔識答YES/NO

笑鳩死我係咁斬PK講野

議員又廢，主席又廢，選你班撚樣出黎做乜?

會議一開始，有議員要求播放片段予鄧炳強觀看，鄧炳強其後表示，片段反映有人沒看到事實的全部。

鬼鼠眼仆街無極限。

呢區議事質素好差
唔想再睇落去

佢一路答一路質佢啦，岩啦岩啦

主席：等我處理 等我處理 唔該離開 唔該

但係根本冇處理到

唔該完結會議前動議換主席

見隻狗狂提831係假 一句721都唔敢講
就知721係大春袋

勁揪隊

其實唔應該斬佢講,一問一答先有破綻

宜家就貼到勁揪

以前叫你貼委任證就話冇位

yes

係個主席廢姐攪到成個會低哂質

勁秋

請區議員完結會議前動議換主席

睇埋譚凱邦可以收工
主席都唔洗問

質爆佢

屌你老味,同中西區鄭主席差咁遠
口才唔好就死撚開啦

唔清楚有冇人扮警察
即係冇委任證=暴徒

議員又廢，主席又廢，選你班撚樣出黎做乜?

上星期已經知PK今日黎，準備又唔做，講野又口吃
成班比PK撚返轉頭

趕走班藍畜啦

班細既應該唔敢住..
大家上去FB吊下比多D民意同壓力公民袋先

譚凱邦做得好，就係要疾到佢無聲出

主席

睇到燥 唔撚睇

唉。。。呢D問題好膠登呀.....

等我處理

主席俾人玩緊都唔知

主席大聲喝自己友：等我處理呀！

朋友？？？

麻煩你出去, 唔該

等我處理 麻煩你出去 loop

睇下幾ON9
主席又比人串

主席等我處理
唔該
唔該
邊個講野
唔該
上次瓊姐幾有霸氣 幾快處理到秩序

屌
其實我唔係屌同路人
但可以少d情緒發洩
而係用一單一單證據確鑿既事件去問啞pk
好多議員似功課做唔夠咁
唉

罷免佢啦！！

下次開區議會不如閉門啦，成班藍屍直頭搗亂

好撚嘈呀呢個會議,

同中西區嗰次真係無得比

【1月8日凌晨有外人入梨木樹邨清理連儂牆事件】

主席問左呢個未~!?

換人啦

其實公民黨主席係邊位？
係咪要認真反映下意見（又未至於要屌先，屌嘅話同割係無分別）
真係諗諗係咪換譚凱邦做主席會好D

你有撚睇到咩

成日問邊個講野

個會完喇
你做乜9呀主席

陳琬琛我屌你老母

佢今日有冇講過二百次唔該

處處處
處你老母

唉屌你老母

即時處理

個主席垃圾到，連趕人都做唔到

屌唔等於割
咪撚搞亂

你個格唔岩做主席就唔好做啦

撤換主席啦

好撚多藍絲垃圾，有睇台灣大選啲韓粉濕9嘅感覺

換走條垃圾啦屌

主席 = 左膠 = 鬼

主席壓唔到場

同意, 情緒發洩式雖然睇得開心, 但基本上係最易對付, 潘議員好不容易先係PK口中敲到個錯字

如果中西區主席100分，荃灣區主席30分

仲俾你處理？問題係你處理唔到嘛
你有本事處理到就唔洗成日講你處理啦

有30分咁多咩?

真係有30咩?

0呀
根本就無做過野

主席同連登仔一樣，屌自己友最大力

10分比多佢

禮貌分

成班藍絲搞乜柒

今日變左PK表演，成班議員變左街頭抗爭

有本事處理到就唔會個會都就黎散
都係咁撚嘈

岩呀, 學佢無賴就岩

根係要搵人試啦

有錢分

我覺得係連班區議員都令人失望

真係要撤換主席

譚凱邦做主席啦

呀主席仲婆媽過女人
點會選呢D咁軟弱既人做主席

想問可唔可以動議撤換主席

用手槍同電槍比較
偷換概念 lethal nonlethal weapons，但議員又唔識駁 唉

PK真係好無賴

中西區太高LV

可以既，不過唔會做咁解

我比-100分，仲嬲撚過聽到PK鄧講野
佢而家同捉手足去比狗拉無分別

捉蟲！選左個建制做主席！

公民黨我淨係服吳藹儀同余若薇

// 鄧炳強又指，警察執法無時無刻都有危險，但不會因此不執行職務。 //

咁7.21 呢 ? 個時PPRB 話因為要保護自己所以唔執法wo

香港歷史上最年輕的區議員

屌你老母仲做到好似俾鄧曱甴表演咁

中西區D議員高汁D........ 情緒發洩唔WORK.... 一係就直接鬧9佢

余若薇退左休 但好多次遊行都撞到佢同佢老公

點解佢地可唔入我地冇人入??
次次俾佢地咁搞咩都質唔到

點解荃灣咁撚多廢老
對家無恥到咁
重同佢客氣

個主席趕撚走哂佢地咪得囉

主席同副主席都係鬼

唔得。。。。你睇中西區，一定要放冷箭，佢太燥啦

係，唔識問

如果主席識做咪唔會咁囉

廢老
呢區都幾廢
一係就情緒主導
一係就唔知up乜鳩

因為無佢地咁得閒，佢地收錢一早排隊入場

我宣布荃灣係香港首都爭霸戰失去資格

民政處一早靜雞雞派哂飛
我地居民想拎先知派哂

Agger,其實好柒
對住無賴唔可以情緒失控同咆哮

我地真係少嗌交高手

呢位當左立法會咁表演

你搵日去楊屋道街市附近望吓

得潘朗聰一個有料到 MVP!

瞓著了

個女仔都OK

議員唔得 主席就on9既 汁撚左佢啦

呢個副主席教書式好正

你啱
2個

MARK實D主席..監察住
我記得沙田區姓張果個都係類似廢柴琛呢種左膠style

power

余若薇？前幾日先叫人不服法院裁決都唔好鬧官燒法院
要上訴到終審wor
係都陳淑莊

第一聲叫人出去
之後又當冇左件事，話佢見到嘅話會處理
咁你見唔到點解叫人出去
見到嘅話點解唔叫人出去？？？？？？

沙田搵岑子傑啦

我睇中西LIVE,主席差不多每一槍都算持平, 但係又屈機, 再加埋班議員識放識收

本身都無入圍

從來不在爭霸行列

和而不同
但大家講完意見, 唔去改善跟進
我有我講, 你有你做
有鬼用咩

呢個主席唔意外
佢純粹係荃灣做得耐咁解

其實應該俾後生既做主席，老既反而係要做副

根本成個公民黨係垃圾，係呢個運動付出最少，收獲最多。得個飛機師叫正常

選Q左啦

4年後唔想見到呢班廢老

有邊D人鼓動
你搵證據出黎啦

我真係唔認同你講法話有人鼓動青年出黎

琼jer..好掛住你..

中西區完勝，完

其實佢地仲未搞清楚
根本無人覺得暴力係岩
只係政體令民眾知道
唔用武力根本無可能推翻極權

黃大仙先好玩，連鄉議會當然委員都無

警告完唔做野，我係藍屍都食撚滑你啦

到時pk唔去

濫權暴政

陳主席真係好似中學教書班廢老

塑膠子彈
廢老主席字都唔識讀

呢個運動民主黨算係最出力
其他嗰d真係食屎

重係到說教
要聽一撚早聽左啦
主席 你訓撚左幾耐

陳主席如果打上電台講野應該30秒俾人cut

重覆又重覆D pt

主席個腦好慢

佢平時都唔知有冇出過梨木樹邨以外嘅地方

懷念琼姐

個主席一D勢都無。。。。

陳琬琛好廢

你講訓斥左我就信咩

佢地唔比新仔做

訓斥有撚用咩

屌你.. 而家好似俾個場一哥表演咁

不如嗰日俾黃學禮暫代主席算啦

咁既表演不如俾我做主席好過啦

再唔識進步換主席吧

主席 比機會你企係pk後面

限大狀黨聽日12點前回應
如果唔係等亡黨

呢把女人聲邊個
講得好清脆

主席老了 退下來吧

主席係唔係唔夠ram
疾下疾下

我係PK強一定驚到瀨屎啦
個主席咁撚廢

從來都沒有

中間個女人真係好L樣衰

屌自己人最大力

PK話「警察要維持一個混亂既環境」

係驚你講歪理咋
真相

希望主席自己下台，贏番D尊重

成程閪口閪面

呢個主席真係唔可以再做 屌佢老母

想問果兩個女人係乜水?
主席既右手同左手果兩件

主席屌自己人勁大聲
對住班廢老就唔該前唔該後

公民袋陳婉琛你為左保自己個貞節牌坊，你累撚左成個黨得罪大部分香港人

新民主同盟高質素好多

有D似蠟像

唔該留言訓斥下"同路人"

垃撚圾主席
連登仔睇到啦，屌自己友係幾撚柒既事
唔好再做啦

不如諗下下埸區議會點樣搞D藍絲大量入埸

主席好垃圾，完。

唉嚴己寬人

陳姓女議員算係做得最聰明

好似兩年之後再選過主席

個會都散
重未叫到人出去
換主席呀屌你

民政署夾埋

原來咁多黑警在場

紙紮公仔

唔撚識做就睇下人哋啦，照copy上個禮拜咪得囉

又做龍鳳戲

潘朗聰都好勁 PK連兜既時間都無

主席垃圾到

點會肯...廢老就係貪戀權力
希望佢汲取到今日教訓
自己醒爬

好期待元朗區議會

其實區議會開會, 係咪都有立法會果D議事規則咁......??

主席見到邊個搞事, 嘈住哂, 就可以叫實Q的人出去......??

如果真係有, 咁呢個主席應該都似係被少數派收買左.....有權唔用, 有規則都唔撻出黎...

其他區區議會主席麻煩引以為鑑
所有藍絲一撚講野就踢鳩晒佢出去
議會暴力係咁用架

今日真係想PK快D走，呢班議員成班係度圍爐，D功課都未做足就打大佬

遺憾就可以離場架喇
屌你唔撚洗撈架？

DO 又離場

又遺憾又離場

上星期有晒role model, 個主席無撚用，我祝佢全家被狗屌，臨尾仲要被個西女人玩

自己退落黎啦條廢柴

廢囉
屌,以為自己公平處理好撚公正
都on撚9
根本就助長班人既氣燄

公民黨正垃圾

DO離場
主席點頭示意

乜料呀屌

閪面女人不知所謂，一早諗定要走

但要個舊人先壓得住班老屎忽

西貢區嗰個佈局就完美

明顯係政府計劃一部分

連岑傲暉都唔算太好
得一位潘議員好

返工個客做左D我唔想做既野
我表示遺憾同離場抗議

原來係政府d狗 唔怪得之成場都西口西面

破窗理論, 本身第一個DO 走係意外, 之後港共攬到實一實, 落埋order 變正式, 你吹佢唔脹

女人做質詢強一百倍
男人講野個個口窒窒,好尷尬

都低能,嘈咁多次就應該將全部趕撚曬出去轉閉門啦

CLS公司

俾班藍屍搞到爛哂 個仆街主席都唔識控制場面

個動議係咩都未講
班狗官就離場
不如唔好出席算啦

快D mark低邊d DO離場
加入美國制裁LIST

主席你好人係冇用 只會比人恰撚到比人笑

主席控唔到場，同埋點解可以咁容易比個do走？

開左個頭就以後都會係咁

申訴專員公處一定要做野

今日啲發言質素唔撚掂

係都搞鳩個主席先

個DO都仲本事過個主席，至低限度夠薑行動

燉陋強怕好驚被人伏

登荃灣區所有議員感到可悲, 有咁既主席

社工係唔同啲

得3 4個我會比合格

突發！聽日中學生集會要取消

pk擺明有備而黎

原來政府官員

新界西立法會選舉
我唔會再投公民黨
我寧願投比民主黨仲好

保安聽民政處話，主席都控制唔到
不過依個主席連叫都唔叫，火都無真係無撚用
班O靚仔就係出面打生打死，面對權力人士你就咁懦弱

D區議員有冇做過功課我都好懷疑呀
就咁聽
同fb d蘋果留言差不多

嗌口號D人全部都講唔正廣東話

其實佢都係耍無賴
只係遇上豬對手..實食冇痴牙

個主席無撚用，上次中西區有辦你睇，唔撚做功課

主席累事

即係咁，成班同路人，明知要打大佬又唔夾下，明知佢一定9答，問完就算，開槍都玩DOUBLE TAP啦，PK今日輕鬆到呢

下區唔該主席SET好RULES，仲可以叫班議員用好D字眼例如，報導中的XXXX，我地懷疑呢D字眼，咁班DO就無得拉隊

屌你依班友一定記錄在案

主席控到場個勢就唔會係咁

同中西區比較 好明顯準備不足啦
要鞭策佢地

佢老母好似未瞓醒

今日PK連喉糖都唔洗食...

好撚垃圾呀荃灣區議員 屌

個主席真係垃圾嚟

佢地根本CHUR住斬人個單黎玩先正路

其實唔關新定舊事
性格既問題
中西主席咪又係老鬼,仲要係民主黨,仲癲過本土班新人
所以呢d真係睇性格,有d人係本身太林善

比呢D人揸旗真係玩撚猿

要百屌先可以成材

政府個八婆好撚樣衰

如果佢黎元朗區議會就唔係咁講

比條陳琬琛搞到上哂火

用舊人係貪佢識議會規程。。。。點知今日個位呢。。。。

下次去邊有冇人知？

到時唔洗帶警犬，有陀地

如果有雙普選
選撚到依D屎忽老鬼上台，香港仲有冇希望?

PK鄧話：今次比上次好左好多

佢贏啦今次

最大問題係無準備

荃灣算啦

你要呢個定智商160？

屌 無準備 學人質人

終於明白香港攪成咁就係一班不分黃藍既廢老造成，陳主席退位讓賢啦

各位荃灣區議員 唔該屌吓個主席

聽日大公文匯方向星島實頭版歌頌

做主席好心
熟議事規則
玩規則撚人啦

其他人都做下功課，唔好free rider 咁播片當交足
佢地好心上堂
或問下d鬧交達人

中西區都有藍絲啦，但個主席撚哂佢地都好好睇。
今日真係無眼睇

鄧pk去之前神情崩緊，開完會就食左腦輕鬆咁，心諗：荃灣，渣既

今次pkwin

兩邊一樣死
敵作孽，尤可恕，自作孽，不可活

係對手太廢啫

好想佢嚟黃大仙
屌臭佢

荃灣區泛民成手好牌最後輸撚哂

未必，佢講黎講去都係果兩樣同面皮夠厚，佢估唔到荃灣區廢成咁姐

香港泛民真係好多呢種人，難怪咁多年黎比中共為所欲為

正路有呢啲大野前 所有人起碼要開個出黎開個會先喇

發言質素都可以話每個議員自己既個人責任

但有人鳩叫 鄧小強DO會離席 呢啲全部估到 但都無應到

呢個真係好失望

成日以為自己係黃係公義個邊就當自己贏撚左
功課又唔撚做
荃灣區大部分垃圾到呢

我估佢之後唔黎lu，攞完彩仲唔割禾青，求其作個「工務繁忙」、「內容性質相近」既理由出黎吹佢唔漲，今日個主席直頭戰犯黎

我諗好多新上任/素人都會投啲有資歷嘅
結果就出左件垃圾
我唔該佢唔好再唔該

轉數慢 怕同人衝突 本身就唔應該從政

荃灣不嬲廢開

中西區堆素人好多港大背景
仲有熟議會既老白鴿戰力唔低

根本唔關事，有相又話單一畫面，有片又話冇前因後果/假新聞，邊個講都得啦，同阿叻冇分別

正是 成個政府而家擺明同你玩無頼
唔需要吹奏佢地
只怪我方戰力太弱 有個垃圾主席

鄭主席上城寨

有議會規程都唔跟, 放哂水咁...

正副主席擺明係鬼啦

泛民係今次運動整體都算進步左好多, 係部份老屎忽真係應該要退休

一早就趕哂大波MAN同佢班臭西出場啦
我主席濫權你吹鳩漲?